點解忌廉梳打叫忌廉

咁點解Soda叫Soda ?

我意思係點解佢個名會有忌廉
明明冇奶成份

忌廉溝鮮奶又點睇 點解會有疏打

老婆餅明明無女人成份
點解叫老婆餅嘅

但佢連過英文名都有個cream喎

但佢連個中文名都有「老婆」喎

好問題黎, 有無認真答案?

口感似cream

認真！？